吳三桂。最成功焦土派

明亡於大梁後。吳委身於明最大敵人 清

一直打到雲南 親手殺死南明 帝

封平西王

佢的精神流傳到今日。概然自身已滅亡 要降就降 強果面。話唔定之後封政協

大家要以史為鑑